\classdescription[11cm]{StylesheetManager}
{
	Der \type{StylesheetManager} bekommt am Anfang die \type{Configuration} und den \type{RequestManager} übergeben. Aus der \type{Configuration} nimmt er sich den Pfad zum Stylesheetordner,
	das Default-Stylesheet und die maximale Dauer, die das Parsen eines Stylesheets dauern darf.\\
	Der \type{StylesheetManager} überwacht dann den Stylesheetordner. Wird diesem ein neues Stylesheet hinzugefügt, wird ein neues Stylesheet-Objekt erzeugt und es werden Aufträge zum Vorrendern der unteren Zoomstufen
	an den \type{RequestManager} übergeben. Wird ein Stylesheet aus dem Ordner gelöscht, wird der \type{Cache} aufgefordert alle Tiles dieses Stylesheets zu entfernen und das zugehörige \type{Stylesheet}-Objekt wird gelöscht.\\
	Die \type{Stylesheet}-Objekte werden intern gespeichert und nach außen bereitgestellt um, später aus ihnen den \type{Style} der Daten einer \gls{Kachel} zu berechnen.
}
{
\begin{signatures}
    \item[StylesheetManager(conf : Configuration*)]
        Speichert die Referenz auf \type{Configuration} intern.
    \item[getStylesheet(ti : TileIdentifier) : Stylesheet*]
		Nimmt einen \type{TileIdentifier} entgegen, entnimmt diesem den Namen des angefragten \type{Stylesheets}, sucht dieses und gibt es zurück. Falls kein passendes Stylesheet gefunden wurde wird ein \code{Null-Pointer} zurückgeliefert.
    \item[startStylesheetObserving(manager: RequestManager*)]
		Veranlasst den \type{StylesheetManager}, ab sofort das Stylesheetverzeichnis auf Änderungen zu überwachen.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[config : Configuration*]
%         Referenz auf Configuration
%     \item[manager : RequestManager*]
%         Referenz auf den RequestManager, zum Vorrendern der Tiles.
% \end{signatures}
% }
